古時有借東風，今天香港要借颱風

當打八號波，又唔放得催淚彈，大風大雨又射唔到橡膠子彈，十分好玩